其實依家讀master仲有冇用

非三大垃圾文科仔想去英國讀master
但係屋企經濟又唔係真係負擔得起
究竟讀完master又冇用
唔想投資同回報唔成正比

Lm

唔好話Master
PhD周街都係

無

無

香港呢半年都咁黑暗點會有用

非三大文科本身已經冇用
唔好再信咩Master洗底
基本上所有大公司都係UG > PG
成日件堆傻西讀Shitty LU之流走去補個CU/ HKU master
其實全部都當睇唔到
又唔係Mphil 你估真係冇人知Taught master比錢就入到咩

要僱主/有人欣賞個時先有用但冇人知係幾時，甚至冇。

一般Master本身用處都唔明顯，分分鐘成世人冇機會體現到個好處，搵第一份工作用更細。

啱呀。

見過有人對某個Field真係有興趣 讀taught master個Gpa爆4 最後真係搵到工轉行

不過9成人 讀完同無讀 基本上係無分別

我覺得.......想讀就讀
諗前途就讀嚟on99

唔好英國讀，讀完又係趕你走

真
我公司幫我執垃圾桶嗰個都係PHD畢業

用就冇咩架喇
但人人都有master你覺得你可以冇咩？
除非你好outstanding
出得去讀 就會想係個邊打工入籍架喇

讀邊科？

master都係揾15K

讀完對搵工冇用唔等於冇用。學所有野唔係淨係用黎搵工架ma，你學左野對於你自己思考問題都有幫助。
所以都係，負擔得到又想讀嘅，咪讀囉。

咩叫有用？讀完對搵工冇幫助係咪就冇用？讀完全擴闊眼界對事物有另一層次嘅認識咁有冇用？

睇吓讀乜program
同為乜而讀

除非你搞得掂PGCE條路收海外生同可以搏留低搵工，同埋搏唔到返香港得唔得？諗得通先有回報計下。

Is your bachelor relevant to any of the above?
As they seems quite strict with the admission requirements